蘋果告急根本搞撚錯左重點！深黃一早訂左蘋果，要幫蘋果應該叫人訂壹週刊！

蘋果告急根本搞撚錯左重點！深黃既香港人一早訂左蘋果，隨時仲訂足一年

蘋果日報本身冇其他option課金，深黃絲除左like/share，仲有咩幫到肥佬黎？

答案就係課埋壹週刊（每月$30 ／每年$288），保守估計而家有課壹週刊既可能連蘋果用戶1/10都冇

雖然對壹週刊d 娛樂新聞冇興趣，但係佢既時事專題都值得睇，而且有好多高質專訪

如果有10萬人月課壹週刊，蘋果每個月就多300萬現金流，如果一半蘋果用戶訂壹週刊，仲可能抵銷到之前用戶退訂既影響

已課蘋果又想出多分力幫肥佬黎，立即課金壹週刊

網頁：
Android：
ios：

你啱

好多人淨係訂左蘋果, 冇訂壹

咁貴
拎啲錢嚟食oreo批算

月訂每月$30
年訂每年$288
訂邊款自己決定，總之又訂蘋果又訂壹週刊就最幫到蘋果

可以出債券俾黃絲買

點解少咗20萬人訂閱

應該買蘋果股票

等肥佬黎供股

我由蘋果一出課金就課到而家

仲有個請學生睇蘋果計劃
可以當課金比蘋果

大家快啲課金

蘋果係企係火線最前面, 好多野都頂哂
冇左蘋果, 第二火線就死得更快更慘

$24~$30 其實係講緊以前去starbucks飲杯野食件cake既價錢
我就戒左starbucks喇

點解我用蘋果ac登入壹週刊個app禁訂閱佢會話我已經係升級壹會鄭員冇得訂？

我唔明 我都default訂左

因為你已經訂咗

供股危險 唔知供股比左咩人
肥佬黎一定要保住話事權唔可以隨便供股

蘋果點轉訂一年？
要cut咗而家月費先？

仲有課金俾達狗

但我淨係訂咗蘋果app個唔知5x蚊一年渣喎
冇印象有訂壹週刊

bookmark

認同

俾左錢 訂哂蘋果同壹週刊

另外download 壹週刊個app
Android：
ios：

可以發行優先股、低投票權A股
既集資，又唔洗犧牲投票權，又唔會提升負債比率

Push

我就係另外用壹週個app入
佢話我已經係

不過我搞掂咗
要另外用網頁登入訂閱壹週先得
蘋果好搞搞佢

大家唔好貪平
最好訂日費
比多幾十蚊一年only

頂咗$180 一年
一個月十幾蚊睇人點炒燶股抵到爛

推

推爆

講多啲
我都同一問題

課埋佢先

樓主 講得好,訂左

壹仔班底當年比人買走咗，現在這班人，有無勁人加入

Pish this

咁你不如叫黃絲十一奉獻

利申：subscribe左蘋果

而家有分開兩樣嘢要訂
一個蘋果動新聞app $5x一年
一個壹週刊aap $2xx一年
如果你之前已經訂咗蘋果動新聞
佢會當你係升級壹會員
而係你入壹週刊app個陣佢會將你個升級壹會員身份當做已經訂閱咗壹週刊 但真情係你未訂
簡單啲講就係佢detect錯 以為你係升級壹會員（from蘋果動新聞）就有訂刊壹週刊

解決辦法係用網頁登入蘋果
之後禁我的訂閱
就會見到有得訂壹週刊
Ps比日費

Push

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

求pin

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

啱啱訂咗壹週刊

推唔到

一早訂晒，不如開個捐款基金比人課金啦

岩推

一餐飯既價錢唔係唔課吖嘛

冇問題

岩岩課左

佢地MARKETING 好撚差
講D 唔講D
個APP 之前出POST 屌左先識改

咪分化啦
你肯定係熱狗

合理，推！

Pin左個reply，希望幫到大家
我本身用網頁訂冇問題，之後app login返就得

我用red card訂，仲有1% 回贈添

前排做promote果斷訂左一年壹週, 用黎睇飲食男女都好呀,
但佢個setting好差, 唔識兩個戶口打通,
現在蘋果同壹週分開左2個戶口, 問CS,
佢話冇得合拼, 要取消一邊再係另一邊訂過,
好無奈, 不過金就課左, 就由得佢啦

蘋果只係黃色環球時報
當佢神拜 香港必死

推呢個直接課金方法好過啦，好多人唔知

有邊個真係當佢神拜？
純粹係唇亡齒寒

無分別

蘋果同壹周都訂左

不過唔夠， 大家一齊支持

真係冇咩興趣
寧願比資助學生

無分別架
每次交易有幾蚊落信用卡公司，所以課年費，只係慳左個交易成本比你

幾時叫人買埋佢股票？

已課多$300畀學生睇

原來係咁

Ok 而家訂

push

有得轉 要去網頁版轉
你揀左轉年費佢會自動係你俾月費張信用卡度扣年費

係喎

一定要大大力push

想問下壹週刊係app版/網上版定真係會寄比書比你?
同埋仲有無陶傑專欄?

我7月先到期有無得提早RENEW
推到蘋果員工睇到

係咪喺 App Store 定會俾Apple 食30%?

壹週 正

好撚慘 出去打生打死 但係因為冇訂蘋果 連黃絲都做唔到了

我之前訂 月費~ 早幾日仲見有
岩岩入去, 見 我的脹單 同 我的訂閱 冇晒野?? 係未同我CANCEL 左, 要再訂過??

你自己唔訂咪算 唔洗打擊士氣喎

訂左

唔係一樣黎咩

課ed

大家可以試下去佢地啲fb page comment，真係會有人跟進

課左3個學生plan

，

Thanks

肥佬黎請入

幫屋企人課埋
但長貧難顧
咁多人課都支持唔住 係咪要重組下

跟本蘋果啲IT ux designer就應該炒晒佢，成個訂閱flow都唔smooth, 搵訂閱粒掣都難到閪咁
係，有啲人真係電腦白痴，我認我係，咁你出教學教呢啲人訂閱嘛，成team動新聞幫手拍片啦

我兩樣一早訂了

啱啱訂左

身為深黃義民，一早訂晒

要用電腦版 同埋要set email

佢自己係大股東如果供股供十足，佢股權係唔會沖淡

除非你睇淡佢冇錢供

清好似識少少，但就真係得少少

正解，最豬果班一早訂晒，有腦嘅呢幾個月見到咁多人血饅頭更加唔會訂

呢樣係基本，一人供幾個訂閱先出黎威啦清

蘋果實體報紙訂咗
蘋果網上訂閱訂咗
壹週刊訂咗
贊助學生訂咗
大家一齊加油頂住

唔係執左咩以前

唔好咁講啦
好心已足夠

希望人人有心

你啱

*有心已足夠

兩樣都訂左
之前課金幫學生訂閱都課左十幾個

已訂壹仔

有冇屌錯先，此post標題已經話係幫人訂閱，仲有啲中二病衝出嚟柒覺得自己好威威

包括我...
即刻去訂埋壹傳媒先

而家有折一定訂一年

會考慮加訂埋壹仔

200萬人去食oreo批

推呢個

已課288，推！

我唔睇都訂

每個月都課緊

但唔睇 淨係睇標題

PUSH

買佢股票

等我訂閱埋壹周刊

推
幫手等多的學生睇到

好心就整個課金plan，好似立場咁，你叫資助學生根本無乜人意識到可以課

改下個名啦，好多人唔知有得課金，真係玩死自己

簡單啲，訂多幾份派俾fd囉

利申：窮撚、冇朋友

$288一年會唔會太平？每日都唔使一蚊，仲有咩理由可以唔訂？

多謝提醒，即訂

點解出埋月plan好似告急過之前

訓左幾耐？
當佢神？
你不如話我知仲有邊d中文報紙屌政府?

why not both

一早課咗

推啊

或者仲鼓勵黃店去蘋果落廣告
之後我地再去幫襯黃店
事關宜家有好多黃店都仲無咩人識

個system 唔用得OK果d debit card

又係喎，我都係訂左蘋果無訂周刊

P牌都當黃衛兵

話自己訂閱左都唔得
咁起底睇吓你有幾大貢獻先
睇完........哦

推
連衛兵淨係識屌人唔訂多幾部手機
但有用post永遠唔會幫推

唔係想鬧交

該會員只係想表達支持蘋果
可能表達方式令人不滿，但我覺得冇問題，支持已有心

亦唔使咁惡講粗口鬧人

望下佢個名。我好少上嚟都見佢次次引戰

都係個句.....
可唔可以加番風月版??
課咁多金想有個小小要求都唔過份呀....
至多我幫手免費投稿

想問下內容方面有咩唔同

唔得 因為好多讀者都係學生未夠18歲

咁更加應該等我發表性教育文章教育下佢地

剩係搵個平台有公信力俾手足黃店做文宣呢點，都唔使諗咁多野啦！ 無佢，唔通睇大紀元咩？

買份報紙10蚊，你俾500就睇足1年報紙，去邊搵？

認真 壹週刊不如執咗佢啦
你要時事專題成team人調去果籽咪算

仲有學生助閱計劃

推！

🍎🍎蘋果告急🍎🍎
Please forward

已經訂咗而又想捐錢嘅人可以㩒贊助學生，其實即係捐錢。

一次$300，唔會自動續，鐘意捐幾多個都得，自己已經訂咗嘅朋友可以當支持黃色經濟圈！

【立即訂閱： 】
【贊助學生免費睇蘋果： 】

up

可以不定期課

不定期課金請學生睇蘋果

推呀

推呀

比年費增加佢地現金流都好重要

睇班連登仔口裡支持，但就一個仙都唔肯出

已畀288

thanks,已經脾左2個學生

me too所以我最後去左支持學生個度課金

咁樣唔長久啦 要諗下個business model

肥佬黎it狗部門好唔掂啵
蘋果ac登入左就唔比訂閱
咁我特登用fb 個個ac去訂閱啦
點知訂完入壹個app到諗住登入睇下有咩睇，反正比左錢咪睇下，點知冇得揀fb登入，只有google 登入同電郵登入
我試下用訂閱左蘋果既電郵登入，點知唔可以登出返，一禁登出佢就話已發送重設密碼電郵到我郵箱（心諗做乜鳩，咁既bug都可以錯）

算，最緊要比左錢支持左，希望佢搞搞佢啦，我都整到一頭霧水，何況上左年紀又想支持既老人家

點解咁嘅，我上次整都好順利喎係未好初期嘅事？

科了水

執左去 一了百了

資助咗學生

岩，幫推

啱 好post 嚟

最r頭係壹周刊個apps冇得揀fb登入
但我係蘋果網已經check到fb個ac岩岩訂閱左壹周刊

我都係㗎，訂蘋果連埋壹周刊

ON9梗係俾年費啦
而家咩時間
人地可能三個月內執立
呢三個月內俾$288,同俾$90
邊樣幫到最多

壹週會員睇唔睇到動新聞

你啱
上面都有話其實多咗係比信用卡公司
我都即刻轉咗年費

Done

一早兩個已訂

上年年尾課埋

岩岩訂埋 推

點解壹週刊login無得選fb嫁

本身已經係年費訂閱，而家資助多2個學生plan,希望頂到